同人曖昧其實好辛苦

雖然有時互flirt係幾sweet下
但因為咩關係都未有既時候
唔知對方點睇呢段關係 究竟佢係咪認真
佢突然唔覆自己 又唔知自己做錯左啲咩 係咪厭左我
苦惱究竟點樣先可以再進一步
有冇巴絲明白

same here
佢無覆我機一日

搵唔搵返佢好

身同感受

有得曖咪算好

經驗淺

搵左 無就算 話比自己聽瀟灑d

試過表完白之後佢無覆我四日 第五日打篇千字文話想同我繼續keep住呢段關係 之後繼續互flirt 完全做左兵仔

有冇經驗分享下

個女仔答我：約左人~
個~可以點解

攝時間姐

曖昧最慘係其中一方拍拖先

好辛苦呀
我就黎屌唔住

same here

有時真係唔洗咁認真

我覺得...

點解你要咁on9 明知人地收你兵都咁

我都係呀 好想搵佢 但又唔想破壞呢段關係 驚一講就咩都冇了

搵我咪搵囉屌你快手啦

我話去唱k 佢話兩個人去唱係咪搞笑 我係咪可以收皮了

可能佢驚兩個人尷尬？ 再試試囉

我明
我情況係一直都有keep住但慢覆既chat
間唔間中有少許甜
但從來冇單獨出過街
最慘我係絲
點好意思主動約
俾哂signal想約但都冇落實
我係咪可以收皮

中 不過我係巴

巴打你主動啲啦
可能人地等你
Firm實啲 如果個女仔對你真心有feel就一定出
大不了就收個靚皮 下一個更可愛
我就

頂 我同你情況一模一樣
我都係絲 所以唔好意思約
好想同佢出街呀
唔敢膽做主動個個 如果佢對我冇意思會好柒

可以點
好掛住佢 但都唔知人地係咪fdzone我
如果主動約又俾人拒絕真心㭍到喊
真係身同感受

I know that feel

最慘係唔知人地點諗
唔知佢係講笑定認真...完全唔知佢想點

Wtsapp個陣又驚講錯野喎 又驚踩地雷 對方一時又覆得好快 有時又消失左咁 成件事好虛無飄渺

同埋最怕真心換絕情 人地搵你zip時間 玩鳩你咋 到時就真係真心膠

絲打都可以主動啊

我都唔知到底宜家係fd定瞹昧緊

我都係
最多都係三人行

好有道理 Same

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情。。。

Exact7ly
有時佢講笑但我認真左...都唔知點應佢好

我三人行都冇
做主動我又怕

同一個有仔但成日話想分手既女仔暖昧仲慘

我明呀 同佢出咗幾次街好似都無咩進展咁 嗰種唔知佢心入面諗咩嘅感覺真係好煩
利申 a0

約會出街
但whatsapp就覆得一次或者已讀你

咩玩法

其實可能係我地諗多左 人地一直當我地係frd

主動同你講句野又會消失
唔知做乜鳩

街都出埋啦喎 咁都可以冇進展 ？你有冇同佢講清楚？

得罪講句 係咩當你係兵

瞹昧其實好慘
果一刻可能會好開心
但你掛著佢既時候
佢又唔覆你
你會係咁諗住佢
訓唔著

咪*

Ching
我同你經歷好似
但係佢同條仔好sweet

曖昧就好似試用期咁 唔知佢幾時唔滿意你

出到街 仲要係幾次 姐係都有啲意思啦？

又唔甘心只係做朋~友~

唔係架😂 我夠出過幾次街啦
係有果種感覺 但唔係果種關係

可能由頭到尾都係得自己一個認真

就係咁呀 但當佢覆我個陣又好鬼sweet喎 好犯賤呀我

好想有進一步關係 拖下手我已經會好開心

曾經有過一段曖昧 但因為我太自私 享受呢段冇名份嘅「愛情」，結果對方唔鍾意，連呢段關係都冇埋， 好撚後悔。所以勸樓主可以早啲表白啦

是但啦 總有完既一日

姐係frdzone左？

我果個反而成日呻男友對佢點衰
好想分手但又驚hurt佢同冇勇氣

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據
何時該前進 何時該放棄。。。

無錯
當你試過讚佢頭像張自拍影得佢幾靚佢藍tick 完你仲要秒換左張貓相既時候，你就會覺得有得曖昧下簡直已經上左天堂

人地都認真 比晒signal 你 可以放膽試下喎
加油呀巴打

出埋街真係唔代表d咩

毒撚最忌有自信

一個女仔可以約第三次出街

但平時whatsapp一日得幾句，主動搵完你又會已讀你，有時全日都唔覆

我應唔應該放棄

我諗係未有信心開始新一段感情掛 始終有好多未知數既
你比多啲信心佢

讚過佢icon 都冇乜野
試過約佢出街 兩次都話忙
其實自己都知個答案
又要撞個頭埋牆

肥熊絲 呢首歌真係岩晒我地
我要點做好

自膠

識左一個月到
日日WS~100個
冇已讀不回
但約過1,2次話唔想咁快出

佢主動約就話姐，如果唔係。。。

救命呀好辛苦呀
屌你老母好想同你出街呀
一夜晚就亂諗野啦

唔講唔知以為我自己lol
btw你地有冇flirt?

巴打 我真係明
佢地呢啲口頭承諾究竟係咪講下架咋
其實講得出...點都有小小意思掛？希望係咁
唔chur佢又確定唔到佢心意喎

講真傾幾多同約幾多次都唔代表咩野
一個人係鐘意講野既同幾個人一日講幾百句都冇問題

點開始

如果真係唔岩 第一次出街就收你皮啦 仲有下一次咩
我係絲我會咁諗囉 唔岩點解仲要晒時間觀察你 ？

你都識講佢有男朋友
係難啲架啦

第一次佢主動，傾電話又係佢提議
但whatsapp就永遠都係咁，有時真係好灰
之前打比佢miss call幾夜都會call番我，依排就唔會咁做，成晚都搵佢唔到

大家識左一個月

你地一個月見幾多次

都算有，大家又會講以前拍拖既野
出街做左d野佢又會同你講加分，有身體接觸

但whatsapp永遠都chat唔到
似係比人攝時間？

明明上星期打風重主動同我去街好sweet
之後就失蹤幾日 突然彈一句話呢幾日好忙 然後又失蹤
Whatsapp 明明每個鐘都有online 但唔覆我

咁絲打點解釋成日已讀個男仔

都唔知點解要咁上心，自己又煩，人地又唔知點回應呢份唔平等嘅關係

會唔會你一開波太chur佢?試下停一期睇佢會唔會搵返你?唔搵就收手啦

一識佢無耐都會已讀我但無而家咁誇張
佢話自己慢熱，佢咁講我咁聽

我試過唔搵佢啦，佢又會whatsapp搵下你跟住又消失
打比佢先係間歇性聽

唉

唔係忽冷忽熱咋咩？可能我睇唔清楚
呢個情況真係好常見
我有時都會想已讀個男仔
因為主動個個就可能係輸家呀

呢排日日同個女仔whatsapp（間唔中flirt下） 約過兩次出黎（有身體接觸，但對話就冇flirt)

我想問之後應該點做好 冇乜經驗
真人唔係咁夠膽講flirt野 whatsapp就得 其實真人係咪都要試下

其實真係鐘意對方就會好自然一齊
我同男朋友係曖昧關係個陣 出街極少身體接觸 但佢又會送我返屋企 得閒就打電話比我 有時又會講好掛住我
直到有一次都係普通咁出街食飯 夜晚係樓下坐低傾計 傾傾下佢又摸下我塊面 之後捉下對方隻手 慢慢就拖左手 最後臨走前比佢蜻蜓點水錫左一下就一齊左
完全唔洗特登去表白

same here , 好攰

我就係唔知
但問題係講緊你對個男仔有興趣都已讀？仲要係成日傾得一兩句果隻
主動搵你又消失

因為我地只係兵

同佢曖昧過,佢會同你出街,講啲男女朋友先會講嘅嘢,但係每次婉轉啲問佢佢都扮唔知 我覺得我做撚咗兵想quit佢先話鍾意我,不過其實約到出街已經係有進展,起碼佢肯花時間喺你身上

可能只係我單方面曖昧
佢根本剩係當我friend

夜晚真係諗好多啊

食住個勢啦！
拍左記得上黎公佈下

今晚又是不眠夜

比個女仔主動flirt 約出街仲攬住我錫我
但番到去又變到好冷淡

So sweet
曖昧最好既過程就係咁

個心羅羅攣

岩岩佢搵左我 但又已讀我
咩意思呀

咁你地而家咩關係呀 成功了？

你可唔可以覆下我
你明明在線上架

巴打請問你點睇？ 定純粹佢係濫果種人

上連登啦 唔好開whatsapp喇

你係咪都有種
想保護佢既感覺
卻欠缺一種身分

我都係

似係又似唔係啦
覺得自己係做兵
但係又抽唔到身
最衰自己衰心軟
次次想放低果時
佢偏偏就要搵我
讀埋下年就grad
希望真係放到手

渣ga

咁小資料好難講架喎
佢係純粹想溝你定真係公廁 你feel唔到咩

我試過自己icon用埋佢張相
佢照比我放左幾個月都冇叫我轉
咁我地都只係朋友

個心又痛多次。

巴打 唔好再睇啦 佢唔會覆你架

無common fd既話用都唔理你啦

講真人地唔愛你
你就算再付出只會令自己
心痛

有common fd
但係都照比放
呢啲係咩居心

係咪我答得唔好 又end左個對話

屌 我明你感受
呢兩日仲要開始疏遠我 唉屌

再答得好既對話
佢都一樣有辨法
END你Topic

我好掛住你呀呀呀呀呀

我都好掛住

我都係 希望一陣發夢見到佢

我而家都係

想放棄

唔知有咩話題好講
今日whatsapp講得幾句
唔知講咩好

之前發夢見到佢入左廠
我喊到醒左
係咪好傻仔

你都唔捨得

人地鐘意先覆我一句
一日都唔知有冇傾多過5句

點先放棄到

同個女仔已經出過兩次街
又未去到曖昧但應該對我有好感
但自己衰上心得濟一時唔理智
想做少少Chur野 個女仔無受
跟住佢覆得慢左好多
前日仲已讀埋我
今日諗住再聊佢講野但到依家都未覆我
不過佢近排好似唔開心
唔知關唔關事

依一兩日比佢搞到囉囉攣
瞓覺都瞓得唔好 好難受
尤其夜晚特別容易亂諗野

點解要對我咁好呀 曖昧得黎又冇踩過界
又會主動揾我。。。傾咗好耐計 街又出咗好多次 成日都見成日都吹水 但點解冇進一步 屌你 等撚咗你就快一年

我都放棄唔到
你咁問我都幫你唔到
我都係番多啲工
麻醉下自己

算吧啦 講下姐 別上心

已讀人真係好仆街呀
覆一覆唔會阻你好耐姐
知唔知我見到notification 有你個名會開心到彈起架

有時真係唔知有咩好講
我份人又悶
傾唔到落去 覺得自己好無用

我同你都好似
但我冇flirt 佢 係真心對佢

知唔知覆一覆你 好哂時間架

講多啲日常topic

之前同過條仔曖昧 sweet左兩個禮拜後無啦啦唔理我 俾我知道左佢同第二條女光速一齊左(同一時間識) 我問佢咁點解之前要講啲咁曖昧嘅嘢 佢即刻話冇講過 snapchat del哂所以冇證冇據 屌你老母賤人

有時假膠下點知人地勁認真,都唔知點算好

係咪就係你玩我感情

屌佢老母想兩個一齊食 好撚仆街
曖昧既同時 又唔知佢同緊幾多個人都係咁！

又一個無眠夜

唔好打沉我 比我幻想下
仲有佢終於覆左我啦

點解要咁做 做朋友就做朋友 咪撚講曖昧野啦

成日都覺得對方對好多人都係咁
自己咁on9以為人地得自己一個

睇你開心得幾耐

搞到自己勁敏感
手機一震即刻check係咪佢覆我
但換來係一次又一次失落
所以經過今次之後真係領悟到要覆你既始終會覆你
與其哂時間等人覆不如自己攞d時間做其他野

係,見到樓主你之前個po話你同肥婆拖過手即刻對你冇興趣

btw,我係俾人已讀不回嗰個

識左兩個月 都出過幾次街 開頭我比較慢熱 之後大家都有講有笑 但我覺得我係佢心目中可有可冇咁 永遠都係我主動搵佢 佢唔會主動搵我 已經3日冇搵佢啦 我又唔知繼續搵佢 佢會唔會覺得我好煩
好辛苦
有冇人可以解釋下

我驚做第三者 問佢一齊左幾耐 條友話冇必要俾我知 係撚都知你唔理我嗰日開始啦 仆街死啦你 你扮冇上連登你啲frd都有上啦掛 話緊你呀

屌你同志
我個心傷到補唔到

你有冇搵下佢呀

我以為佢係好人嚟 點知同其他人一模一樣 世間男人都仆街嚟

你叫 鍾無艷

可能 只是一場意外

我都唔係flirt個d一般正常話題假膠下炸啵,佢都冇lala勁認真,即刻唔識覆

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼

屌中晒呀
有時訓訓下教都爬起身睇佢有冇覆我

啱吖！你唔知道對方到底點樣，可能你會唔小心動心，但其實對方並無呢個意思，然後自己on99咁唔知做咩....對方只係想同你維持住呢段咁曖昧關係同享受下，根本都唔會想同你有咩開始，發現你改變可能都只會講一句，你知道我地唔會可能加！不過人就係鍾意犯賤！唉！

佢成日都會問我同咩人出街
心諗關你撚事咩
又唔撚係約我出街
知我咁多野做咩

其實我一直等緊你約我

成個星期冇傾 我前日主動搵返佢 但佢覆得好慢 一日大家傾唔多過10句

其實我係唔係收得皮 定真係有男仔唔鐘意覆wtsapp

利申：真絲

頂 真係超似我嗰個
我話同fd出街 又係同我講幾時嚟搵我！又唔同我出！咁

聽日返學見到第一句應該講咩好
你做咩唔覆機

可能佢唔知點覆你,要認真諗下呢,廢是覆d垃圾,一陣dead air

死心吧啦
人地可能flirt 緊其他人

可能佢有野做緊
佢有冇last seen可以睇架先

個開場白好柒喎 自然啲啦
Btw好羨慕你地有得見面

Flirt 人金句？

有時佢話打機 我寧願佢係打機唔得閒覆我 都好過得閒都唔覆我 我好驚主動得制 又唔知佢點諗

其實我打算放棄呢段
不明確關係
因為唔想再拖落去
怕自己受不了這樣

係唔係我再咁等落去會好on9

無得睇咖 我成日同自己講 遲覆好過唔覆

佢又真係未試過唔覆我 但有時會隔左一日先應

有啲男人 唔值得你等
猶其是唔care你既人
人地都唔care你
你又可必要咁care佢呢

點解咁講

話放低就放低到既話 你就唔會禁入黎呢個post啦

由佢啦 下個會更好

係咪真係忙緊呀 定佢係唔中意成日開wtsapp個啲人黎？

前度永遠係最大

下年唔洗再見到佢
真心希望自己放低到

諗到諗到啦
人家就是唔想覆
完

女人係賤
但係男人仲犯賤

老老實實 男仔對住自己鍾意既女仔冇咩理由會隔一日先覆 除非真係有野做
其實你機會好微下

你愈想迫自己放棄就愈難 我會係自己決定放棄之前 盡情咁柒一次 做啲自己本身唔敢做既野、講啲想講既野，如果到最後都係唔得 最多都係柒一次 但自己最少唔會後悔

唔洗見到佢都唔代表啲咩架
咪一樣咁掛住佢
早啲訓聽日靚靚仔仔咁去見佢啦

安慰佢
即刻可以增進感情
然後收到

好人卡一張

好想快啲返學見佢

我有諗過講架
諗住成班一齊飲酒果時講

見咁多好咩

如果佢咁遲先覆一次 但我仲應返佢 係唔係顯得我好唔知醜

我都唔知 我好想見到佢 就算無野講坐喺佢身邊都好
但無野講又驚佢覺得我好悶

妄想一天你們會散 會選我嗎？

睇佢覆咩啦,hea覆定都有內容咁認真打幾句野

呢種情況睇你自己想點
我就會忍唔住同佢講我諗法
all in or nothing
睇下你想拖住搏下有冇機定係直接表白
我講得好似1999咁

我之前同佢日日見
都唔及佢男朋友

都係果句女人都係賤既動物

冇特別

100%係nothing

我一睇個 comment 已經估係你 再望埋個名

HI FD

男女一樣賤

同是天涯淪落人
識左唔係好耐就互flirt
傻瓜前傻瓜後真係好易令人唔誤

原來就係你用左我個名

誤會

如果hea覆就應該算數？

係呀 自欺欺人姐

hea覆就...rip la

如果突然同佢講我既諗法 我驚佢比唔到反應我
如果係你 你會點？

Hea到咁就算數啦 有意思仲會咁咩
你地連曖昧都稱唔上

自作多情係人既本性

最接受唔到係點解個態度轉變得咁快
就好似突然判左你死刑
但你連自己既罪名係咩都唔知就死左
明明前一兩日仲好地地
突然就好似變左另一個人
個種反差真係好撚hurt個心好撚痛

分手後。。隔左成年再聯絡返 先係最辛苦

好想直接同佢講

後果係連fd都無得做

姐係feel到你鍾意佢,暗示對你冇興趣

利申:將心俾心9估

我會直接表白
反正本身成功機會都唔大 直接去馬了結左件心事

想問點睇一個女仔sc有時幾分鐘覆一次 有時幾個鐘先覆 同一個唔會長期著住手機同人傾計既女仔真係好辛苦 想同佢傾得深入d都唔得 又唔敢約人

係早排都會有啲暖昧 每晚都會好快覆大家 但唔知係唔係大家都忙 又要返工 又要搞學校啲野 所以就慢慢就變成宜家咁

Exact7ly 連個原因都唔知係咩呀
明明傾得好好地架嗎....

點解唔轉wtsapp傾？

下我覺得冇咩問題喎 又唔係唔覆 仲要有即刻覆你

最無奈就無突然消失 屌

你會唔會搵日得閒約佢出黎呀 咁可能真係忙

你地係唔係岩岩識炸？

得罪講句,幾忙到好,係對你有feel既,那怕1日覆得1次,都一定係有內容,想延續傾落去,有冇心覆其實feel到嫁

睇黎都係收皮好
但佢好似對我好好 唉 唔明 可能佢真係當對朋友咁

之前有一排wtsapp傾開 之後我無聊send相比佢睇就開始變左sc傾 但佢wtsapp明明有上 sc都唔禁入去睇

咁佢又一定唔會唔覆 點都會覆幾隻字

因為佢有個更好既對象 自己已經再唔重要

識左一年 上年都有傾開 之後果時約極佢都話忙唔得閒出 自己就自動收皮 但最近自己又忍唔住搵番人

對你好好定對所有人都係咁好先

完了吧

我唔知佢對其他人點喎
遲啲返學我試下留意

咁我睇多幾日先 如果真係hea覆就算 因為佢今日既對答有問我啲野 暫時唔算hea 係覆得有啲慢。

宜家唔敢講早抖 好驚早完抖就係真係結束對話

我都係 寧願將個對話拖到聽日 咁就可以繼續傾

真係,講左早抖驚就咁完左見到都唔敢回

咩活動 突然唔得閒咋?

明明自己知 如果係有心傾會搵返大家 但就係唔想冒哩個風險

你係巴打？如果係 你可以主動同佢講返早晨嫁
女仔好鐘意人講早晨 咁大前提緊係要佢對你都有少少興趣 唔會抗拒先

屌 我明啊
大前日可以傾電話傾到唔捨得收線 後一日就話敷完mask要洗面就收左線 到呢兩日snapchat都開始半日覆一次 好撚煩啊 到底你諗緊乜

曖昧左半個月 佢就快去旅行
本來講好左星期六一齊睇戲
但係今日WhatsApp問佢 佢又婉拒左我
係咪應該放棄

利申：巴 a0

我明呢種感覺，初頭會好開心，但幾個月後之後已經變曬情侶既相處方式以為佢隨時會表示下點知又一直未有咩表示真係會好不安，好多野會亂諗，有時會驚係咪玩緊野，應該要停定點，定我要表白（但又唔想女仔開口），但我係個有咩要即刻搞清楚既人，否則我會越黎越縮，唔敢再發展落去，咁會好影響我地相處，於是我直頭問佢，睇下佢其實係點諗，之後佢打好大篇野同我解釋，我感覺到佢好認真，同埋明白左佢有心同我發展，只係好小心好小心，因為以前既失敗經歷，所以要feel耐d一齊經歷多d野，好確定我真係佢想搵既人先敢正式開始（雖然實際上相處既步伐上就快左d已經好似一齊左咁只欠名份 ），於是我選擇信佢，同時信自己，信我地係適合對方既，過多排終於正式一齊左 一齊左差唔多兩年，日日都好開心 就算有咩唔開心都好坦誠同和平地討論，解決問題，越黎越夾

開始唔耐煩既巴絲，係就黎辛苦到想放棄前不妨膽粗粗問下，好過遺憾 如果對方肯坦白講既，都係建立坦誠有效健康溝通既好開始

冇啦,尋日開始已讀不回左我,好攰,都唔知發生左咩事

出親街多數都係佢約我
我好少主動約佢
見到佢去玩啲相就硬係覺得同男仔去
我到底可以做啲咩

原來咁多巴絲都係咁

same here 不過有時自己想點就要講 唔係估估下只會自己難受

巴定絲，出左幾次街想要d進展既就多d身體接觸test反應啦

乜野心態 屌

中哂

女人又會好好多？

佢都主動約你啦 仲唔去馬？

我屌你老母啊！

見得閒冇野做咪搵你講2句囉

咁明顯果啲就唔會心煩啦

我都唔打算再拍拖

沒來過更好。。。好辛苦

明白係好辛苦。
不過如果係夠鍾意既又點會唔同你一齊而係到搞曖昧呢？
鍾意玩依味野既都係賤男賤女，不停係到傷害緊對方既真心，真係好仆街

一齊左你就知曖昧個陣係最開心

一齊到至得架 邊有咁易

因為都要睇下對方為人點既 一黎就一齊咩

曖昧得就起碼識左一段時間先會嫁啦，唔通識左幾日就講依D咩，真係咁樣就好人極有限啦屌。

踏出完乜都冇

知道無可能又唔捨得走 好辛苦

好想搵樣野可以令自己忙到癲 起碼可以減小care 成日攞起個電話嘅時間 好撚犯賤呀 一到夜晚就會ff都癲撚左

咁好玩都話辛苦？

想喊
放唔放棄好係一個問題

岩

正解

同個男仔差唔多日日whatsapp ，
Flirt 就冇乜，但佢成日秒回我..
出過一次街佢會捉住我隻手同掂我塊面
又俾佢whatsapp我睇得我一個女仔..
係咪我諗多左佢根本揾我攝時間定做左佢隻兵
成日好想再約下次出去又唔知點開口
Btw 真係好明白日日whatsapp 之後突然唔揾你果種心情情
有時冇揾大家一日我都會揾番佢，
然後又冇揾幾日佢又會揾番我
唯有揾d野做下唔好等自己咁上心就唔會成日check佢last seen

忽冷忽熱
人地釣緊你癮

我以為段野係我自己打

曖都無得曖

曖昧讓人受盡委屈

樓主 我個對象都成日講前女友感情問題 我真係唔識答

頂我都係咁

因為我份人悶所以唔睬我囉

唔好啦

辛苦在好想表白但係驚佢唔係鐘意我 之後連朋友都冇得做
有時好想一野拖住佢隻手 但係我唔敢

就係怕去馬衰左就乜都無哂
如果佢平時都係主動約開人咁點

同ex曖昧係咪姐係有機一齊翻

翻撻

想哭但是哭不出來

好想佢約我啊

我今年第廿年Tim la
早三年約佢出黎慶祝生日先正式同佢講我當年其實係真心愛佢...

係巴既咪一野拖落去囉 佢fing開你先算
再唔係試下其他身體接觸睇佢反唔反感先

因為我係比人玩個個 我認真左..

唉屌就係咁呀... 姐係係咪仲掛住ex
係既點解仲要黎招惹我

得罪講句 廿年就算啦 已經唔係曖昧 係你做左大將軍了

一日未養成日日傾呢個習慣，未確保佢第二日會搵返自己，都唔好講早抖，留佢句問句到第二日先覆

同意
男朋友果時曖昧初期每次過馬路都會好緊地搭實我膊頭（再加句：驚你有咩事陪唔到個妹比你家姐 【戴頭盔】）因為鐘意佢所以我會有d面紅內心係度放曬煙花咁開心 唔會縮，佢又會話頭髮亂左摸下我d頭髮，呢個時候我會微笑望住佢 坐巴士小巴會坐得好埋手臂貼手臂，基本上做左呢d個女仔都無乜點縮（尤其最後果樣，繼續同你痴住手貼手的話）都好大幾分得米 如果佢自動波坐開d既，對你就應該未算好comfortable 對你未有意思

好大機會得米*

不過身體接觸呢d要一層一層上，你唔好一野走去摸人手臂摸人腰 我有個fd話有條仔鐘意佢（但我fd完全唔鐘意佢）條仔有次無啦啦掃佢手臂 我fd即縮同：
有次佢仲走去掃佢腰背一下 我fd即刻話：你做乜鳩？！ 其他fd見到都呆曬

唔好做恐怖的毒撚唔該

好sweet
咁如果我係絲可以點做

我都想啊
我好掛住佢啊

呢層好睇人 有d人好享受臨訓前同到心儀對象講gdnight，覺得好sweet，所以唔知點諗 但比我既，驚無得再傾就會扮見唔到唔回住，第二日起身先話：琴日傾傾下訓著左miss左 之後緊接開個話題
如果佢無hea覆d終結話題既野就繼續，hea回就自我收皮

我覺得如果傾傾下佢話訓陣先定咩做功課先食飯先，之後醒返/完左無再搵自己既都收收地皮

做女方既我都幾被動 想矜持d唔想做主動果個就唯有等佢第一下，當初如果唔係佢會主動掂下我我都唔會做主動果個 如果佢掂我，我就會回應返比返d signal佢，例如搭車坐到手貼手（多數佢手臂壓住我手臂）咁我咪順勢挨住佢，再順勢將個頭枕落佢膊頭話好攰 佢果時再挨埋佢塊面落我頭頂 又或者另一隻手就q住佢壓落黎既手 我地茶餐廳坐卡位睇波/搭車就會咁，睇完波搭完車會close左好多。睇戲果d張椅太開，做唔到呢d效果

如果由0%機會開始做身體接觸既主動，我無經驗 但我知道有d女仔係會主動q住男仔，但我就唔會無把握就咁做 被人fing開太7
呀但我都試過一齊打機或者玩game，玩輸左就輕輕打下佢，用個頭撞落佢膊頭講「嗚哇又輸 」 其實全部都自自然然又帶d借d依 打機肉緊時挨埋d睇下有無縮囉
或者一齊行街見到樣野好興奮就拉佢過去（手碗/手臂，建議先試手臂），初頭一下半下，拉幾秒就夠，睇下佢有無反應或者縮，我果時係真係唔小心一野太興奮就拉住左佢 拉完無再放手，佢都無縮 變左一直撓住行 甚至sir左落去變拖手 大家都無縮同放手，同埋佢會握實我隻手 但hold耐d既就後期d既事啦

比個機會自己搵個相愛既人啦巴打
唔好太執著

咪抽離d，同佢理性分析下，最好話語中顯露出你思想好成熟好識諗（唔會犯d佢前女友錯既野）會諗對方睇法既，等佢慢慢覺得你都幾識諗係幾好既女仔，唔好夾硬扮，否則一齊左完全得個講字既都唔好。咁當然，要你本身諗野都有返咁上下成熟先

有時就係傾呢d先chok到對方既感情觀既，咪當互相了解下先，其實知下佢地之間發生過咩問題都好，對你地將來既相處係有幫助架，甚至你都應該把握呢個機會諗下佢處事手法適唔適合你，始終你想像中同真正既拍拖時既佢可能唔同。先唔好諗佢未放低前度你地無得好快一齊先，講真要放低既諗通左後係可以係一夜之間做到既事 傾多d深入d既話題先，對你都有好處。

芒果絲 請受小一拜
我會試下架啦 但前題係要冇機會約到佢出黎

如果對象冇搵我一日 我應唔應該主動搵返佢？
（藍絲）

之前傾計既頻率係點？

佢今年20啊？

當你一齊左～就會覺得曖昧個時好正～

佢返office 佢覆得好快 但好似放工後 就好慢 直至到日夜晚六點後就冇再覆過⋯⋯ 可能一切都係我真心左 人地搵我黎攝時間

[/quote]
個人感覺開頭一兩次最好唔好出手住，睇下出完街感覺係點先 出多幾次先黎料，頭兩次感覺好既，返歸後可以whatsapp回味下，話類似今日好開心或者話頭先餐飯好好味 ，甚至講到露骨d關佢事既，你好搞笑同你出街真係會笑死，下次再搵你同我去xxx，用正面開心既形容總結下個約會，強化返個共同開心回憶 等大家期待下次

約出街既方法，個人覺得自信d大方隨心d就得，我男朋友就好自信咁講「幾時一齊睇波啊？」根本就唔係要我say yes定no，而係叫我比個日子佢 （夠霸氣，我鐘意 ）吸引到我 我最唔鐘意果類講「賞唔賞面同我去xxx」既男仔 好odd 可唔可以同我睇戲果d都麻麻

女仔約人我覺得易既，扮曬好carefree成日四圍約人搵伴去玩就得，講起有共同興趣咪話遲d可以一齊xxx，然後過多排先真係約 揀套戲或者餐廳/其他活動睇佢得唔得閒去，佢唔去既就話 嗚哇個個都唔得閒既扮曬問左好多人 總之唔好表現得好暗戀果d閃閃縮縮，扮普通自在就得，除非已經flirt黎flirt去就可以唔洗太扮野

平時日日傾開定點？

又冷淡左好多好多

早2日先傾到天光

一至五密 佢一放工放假就好似消失左咁 講講下我都心虛⋯⋯給果都幾明顯下

最近識咗個男仔 對佢幾有好感 佢間唔中會主動搵下我Reply我啲Story 但我覆返佢 傾咗幾句又已讀我 好想主動約佢出嚟

勁想講 屌分咪分囉 搞咁多野 你仲有我等緊你嫁

咁似我果個
但我果個番緊工都唔覆得密依下慘

好多女呀

我同佢識左十幾日 keep住日日傾計 乜都傾 但佢同個ex散左冇耐 頭一兩日有同我講佢ex啲野 但而家已經冇 呢幾日flirt 多左 單獨出左2 3次街 但有時突然間會講good friend 咁 咁究竟係咪已經fd zone左我 唔識分

已經唔敢同人再有曖昧野，當知道個真相好傷，依家覺得當初嘅自己眼盲左，其實佢真係唔係好人。

去完個旅行就唔再覆我
我係一分鐘前已經del左電話同對話了

佢都係想咁姐

有心覆嘅 你答得幾柒都會覆啦
冇心覆嘅 你答到天上有地下冇都冇用架

對你有與趣就
唔會成個禮拜冇傾啦
唔會要你做主動啦

can't agree more

好馬不吃回頭草喎

係難聽但係事實
利申先我冇興趣既直頭唔理
你可以話我仆街
但係我覺得
著緊同認真果個最辛苦
中過幾次伏之後轉左心態
自自然然啲異性會覺得你吸引好多
見呢個post好多case係對面係玩家
呢啲就算啦
有啲係明明大家都有啲野就怕衰要矜持
一直拖拖到冇哂耐性
最後又咪係得個吉
好多時其實係對方以為你無意思先搵第個

個女仔寫咗呢句畀我咩意思

仲問 去馬啦

你肯唔肯定講緊你 定講緊佢男神

條女寫呢句比巴打喎
如果真係講佢男神你就已fdzoned

agger，睇字都覺得勁淫底

如果個𡿨仔傾電話無啦啦講起自己依加好迷惘 棍搵個大幾年既男仔 但佢本身自己有個同年既男朋友 咁姐係點 而我就大佢3年 不過傾完個次電話之後態度變得十分冷淡

要扭轉下大家個概念啦

咁呢d你都係了解清楚先好，廢時原來佢漁翁撒網啦 真係唔知佢點諗，始終咁淫底都應該有返咁上下經驗（？）

「如何掉眼淚 自知身份都不對」
每次唔開心都會聽呢首
我根本唔係你邊個 有咩資格唔開心

好中

拍幾次拖我唔知 但佢真係好有經驗

每次唔開心都好想放棄 但一諗到會好捨得就做唔出

聽巴打咁講好似大家唔係好熟咁 我唔知你對拍拖點睇啦，我自己就覺得開始前要起碼對對方既過去/平時社交習慣有返咁上下了解先，唔係遲d分分鐘好多發現接受唔到既野/麻煩野嘈 而你暫時好似兩樣都未知 如果佢連呢d野都唔想比你知咁款但又 chur你同佢一齊，好似都認真極有限咁

我同你都係一樣 我都想大家有一定了解先會開始
但計埋今日依家我先識左佢一個月 佢已經咁樣....

大家點睇

當做fd咁約佢出街咪無事
我之前試過約個男出街
個陣真係純粹當fd咁約
無諗曖昧野
點知出多幾次街就一齊左

但唔知係咪我太主動令到個男仔好快玩厭左
一齊左無耐就散左

我有暗示想約架
但係佢成日講第二樣野又帶過左
例如話女仔要有啲矜持之類
我仲點好意思約
今晚又話我係唔錯既女仔
但又冇主動約我
究竟係咩事啊Ching

試下冷淡幾日唔理佢幾日
睇下佢會唔會主動搵你/搵你多左
如果無都可以bye

話你唔錯唔代表要同你出街
唔好認真

我覺得個男仔暗地裡有女朋友先咁講

中晒

真心咩

搵過個好過啦
再咁浪費時間
真係好sad 好似遇親既每一個人都係當我玩具咁玩

我feel到依段關係會係佢開sem嗰陣完結

我都比人玩

傾左兩個幾星期
日日都好地地 今日突然全日無覆
連禁入我地對話都無

出過一次街 佢都話有下次 依家突然咁係咪收得皮

但我真係幾中意佢 佢性格好直 好想同佢發展

我都好鐘意佢 佢上星期攬完我錫完我之後
今日全日無覆我 有睇我message但唔覆
本身佢瘋狂秒覆我架

嘩又攬又錫都咁 就算數喇

點解你地會咁樣架
曖昧係最美好架喎

比人玩鳩柒 我今日全日望住個電話
睇住佢online又offline都未覆我

咁你就放棄把啦
同方法令自己唔再睇佢上線時間

根本無人重視你

哈

絲打可以tg你？追緊女仔有d煩惱

今日先完左曖昧
修唔成正果
希望做得翻朋友

係你特登慢覆定點？

其實當你係一個stalk開人嘅仲慘，mon實晒佢幾時多咗個人follow 幾時follow咗另一條仔，由本身淨係同我snapchat儲火到宜家見佢加十幾分先有一張相係我(一張相加一分) 咁即係我係後備咁濟

點解你地啲女人個撚個都係咁
個個一個開始傾得幾開心
最尾無疾而終死因不明friend都做唔到

曖昧嘅機會都無呀

慘l得過
你以為同人拍緊
人地話同你無開始過
重要背住你flirt其他女
正仆街黎

出過幾次街 但係到而家都冇咩進展
有時候覆得好撚sweet 有時一日先得幾句

其實所有野都係整定 巴打聽天由命

算啦 肯l定識左第二個

我情況係傾左一排 咩都話佢聽
都有時少許甜 約過出去單獨出街
無咩身體接觸 出完去 過左幾日
到今日佢全日無覆我
自知肥矮柒
利申：絲

應該係講緊我
嗰排已經曖昧咗兩三個月
然後我太淆咩都無做，依家收咗皮了

玩左一年
最後收皮

我無tg 不過多數有巴絲要問我野都會係我遊記page msg我（fb： 芒果豆腐花遊記）

如果巴打都係認真type既我覺得巴打被佢吸引到既同時都要諗清楚呢類女仔係咪你想搵既人

我係認真type拍拖既人... 其實開頭見到佢只不過覺得佢幾靚 男人第一次睇女仔多數都用下體諗野架啦 不過唔係我理想對象 只不過佢開始主動 我開頭無乜野 之後慢慢鐘意左佢

厭撚左你啦應該

中招了

我覆好快架
但有時佢覆太慢又搞到我唔好意思太快覆

同緊一個冇可能喺埋一齊既人曖昧緊

Same here 唔想比佢知我咁緊張佢

講多啲 一齊傾下計

每次同對象都唔知講咩話題好
而家呢個有時會同我講收左工，食d乜咁
通常都係幾句就完話題

岩岩識既可以問下大家之前啲野 了解下大家先
講講下就好多野講

我唔鐘意一問一答呢d模式，
寧願唔知對方既過去，
不過街就出過幾次架喇，
我又唔識追人，又唔知佢點諗

經過同事們嘅分析（好有愛呀頂 想喊 ）佢應該只係口花花/鳩痕 想是但搵個人flirt 下 解下悶 因為佢只係office hour 覆得好快 其他時間好似消失左咁 可以成日都唔睇message 好似今朝message佢 佢而家都仲係不讀不回 或者佢咁做我個心仲會舒服啲
又可能佢有女朋友都唔定 只怪自己恨拍拖 真心膠 太快沉左落去
好彩同事救返我出黎 叫我用返平常心面對 分析返佢都係鳩痕 唔好咁care佢
利申：藍絲 勿相認唔該

我啱啱入公司做同佢係同事 大家一見鍾情 後尾先發現佢有家室 所以我選擇同佢cut ties

雖然我已經向佢明示/暗示左幾次我地冇可能發展 但日日番工見到佢 佢間唔中表示仲係對我有好感 好似想我帶佢走咁

只能夠話大家喺一個wrong timing相遇